[ps4]想玩格鬥game,買鐵拳7定街霸5?

新手,希望玩隻可以易出招d嘅
正評-鐵拳7
負評-街霸5

All star
一定係最易

all star爽唔爽先?

唔識玩拳王一定最無癮，俾人屈技巧屈死。

一隻2d一隻3d點比
見唔少鐵拳高手整蠱啲唔識橫移動嘅新手

電擊文庫

街霸5 由新手到打到套上火星ge combo 唔駛3個月

好難揀啊
留低正評嘅可唔可以講下鐵拳7有咩優勝之處

鐵拳畫面靚， 技巧多有排練， 成就感都唔錯
其實玩一星期已經好少會比人屈
但要練到好勁就要不斷單機記d 動作同對策

街霸就套路少d, 打對策多， 姐係要留意人地慣性， 剩低就打shimmy 果味野， 贏就好玩， 輸就on9 game

有興趣like 下

近排先開始接觸格鬥game
唔好話打cpu 連combo模式d基本combo打唔到
打到好頭痛

利伸 玩bb/gg

格game 一開始要好比心機
熟到節奏就冇問題！